•       Создай пустую html страницу. Открой ее в редакторе

•       Задай doctype страницы для стандарта html5.

•       Добавь теги html, head, body. Убедись, что теги вложены и закрыты корректно

•       Добавь в тег head информацию о кодировке страницы с помощью тега meta

•       Добавь title страницы. Сохрани изменения. Открой страницу в браузере. Убедись, что тег title отработал корректно.
        Открой инструменты веб разработчика. Просмотри структуру созданного документа

•       Добавь в тег body заголовок первого уровня. В него помести свою фамилию и имя

•       После заголовка добавь горизонтальную линию.

•       После горизонтальной линии добавь 2-3 параграфа с информацией о тех тегах которые ты изучил

•       После параграфов с текстом добавь любое изображение

•       Добавь текстовую ссылку на сайт (например на твой аккаунт в соц. сети)

•       Измени добавленное изображение так, чтобы при клике на него выполнялся переход на такую же ссылку

•       Добавь в любой параграф тег br

•       Сохрани результат. Просмотри в браузере. Если необходимо выполни исправление ошибок.

•       Выполните валидацию страницы. Изучи отчет по валидации
